咁死得啦，原來好多人都未知道自己個區要投邊個！點算呀？？？？

唔洗驚，上呢個網，候選人是黃是藍一眼睇晒。

連登仔，仲唔快D同你班港豬朋友/同事/親戚講？

求下你地，跳出同溫層，
叫多D人來投
一齊嚟改變區議會呢個結果啦。

暫時睇返民調結果，預測（黃陣）反修例聯盟，只不過係攞到12X席
按照預測，再唔做野，絕對有可能大敗收場。

Yes sir

你點知的

你點投的？

咁快

蛇你點知的？

你點影的

Yes sir
你點知的

Good afternoon sir

Push

Good afternoon sir!

hi sir

Yes sir! Thank you sir!

Sir

有冇咁撚快啊
點同你玩啊

Hi sir

sir 守邊個票站呀??

Afternoon Sir!
鳩Sir使唔使守票站？

sir

morning sir

yes sir

兩個都黃咁投邊個?
藍既我忽略

自己做下research都知啦

推推推

鳩蛇你好

幫手開個分區區選po集中討論

食屎啦sir

thankyou sir

幫手推上去，分享呢個網俾港豬

屌米

你叫啲中坑啊叔啊嬸做reusech?

有用po
推

thank you sir!

Yes Sir
Thank You Sir

Push ah

推

唔齊
我果區喺維園有份搞論壇 但名單上面無

唔講笑，我覺得泛民贏面好細，起碼要下次區選先有機會贏！

推呀

基本保皇黨大撚把機會贏

我反而想問點投票先正確唔會比佢當廢票

點解你仲要用呢個ac

Thank you sir
push

Good morning鳩蛇！

sir你老母

屌, 人地認真提你就唔好玩膠啦各位

Good Afternoon 鳩sir!

你點死的

骨摩寧 蛇

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

push

你點去票站的？

推，好網

見到建制派投咪得囉

Cls 15秒

癡撚線

Yes鳩sir

Tui

yes sir

長期置頂sir!

一睇就知投邊個

checked

推啊

Bot

推！

Afternoon sir

唔係唔齊 只係泛民冇諗過聯合本土/獨立民主派

甴近平

up

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

112失咗縱仲叫人投佢

。中

可以睇埋呢度，避免內部界票

Thank you sir

Yes sir!

上屆投票率最低係18-30歲，最高係班廢老

中資公司朋友，公司一日叮囑三次，12點前投票。
即可能12點後搵藉口提早結束投票😞

只要票站開左3個鐘都會計算在內。

馮驊說，只要有票站持續三小時有混亂，即停止選舉。即只要早上十點後關票站，都會計算在內。

怪不得有建制派攪飲早茶團，今次調轉來，係朝早7點投完票先一齊去飲茶。

政府呢招果然絕呀！

同埋只要建制早上一夠票，即刻派人扮黑衣人在選舉站前搗亂，然後大有藉口把選舉煞停，咁就 sure win.....

push
--------------------------
簽名檔:

鳩 sir 早晨

呢個係好好個綱站, 我嗰區妤work.... 真係要投嗰個居然0票?! 所以, 如果妳真係唔知投邊個, 就投佢話最少人投嗰個就得

攪錯... 原來只係2015的結果

睇完個分佈覺得好灰 就當 18 - 59 歲都有 7成係 黃....
建制都係過半數

拿身份証去就得

因為黃友唔去投

斃在好多撞區

1124全民都投建制派

火影刀系垃圾

Thank you sir, 唔該同學.

Roger that sir

投票醒小小唔洗比人屌呀

難得好post

yes sir!

Hi

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

個網都唔準

sir你投邊個

咁多年以來我去投票從來冇帶過選舉通知書

從來都係身份証，昆你做乜？

good afternoon sir!

即係再不斬？

手字幾靚
係 真·鄺體

大灣區未有投票的阿sir

推

阿蛇午安

其實係咪投黃色就岩？
老老實實，咁大個人，有投票資格但從來冇去投，今次諗住去投。
我望自己區既參旗選者，見到有黃色就禁入去睇，睇過個內容好似唔差，所以想問問，係咪投黃色就岩。

pushhhhhhhhhhhhhh

ok sir

推一推

理論上係

任何網只能作參考
自己嗰區頂多咪4-5個人選
好多得2-3個

咁都唔肯自己做功課投

話咩支持民主呀！

咪咁懶
自己做功課！

你咩區?

好多港豬唔做功課架

On9 sir 醒水小小

推，各位連登巴絲求下你哋出黎投票，跟走獻世派。

年青人投票率8成就扭轉到局勢

Yes sir!

有部分係扮的，所以最好花少少時間去起佢地底